不如寫公開信比餐廳，叫佢地唔好播TVB

以一批廣大市民名義寫一封信，懇求餐廳同涼茶舖，唔好再播CCTVB，依家TVB收視一直挨打，只係有啲硬性既收視，係都拿唔走。

我地係時候做啲嘢，比呢啲餐廳知道其實佢地每一日播TVB，就係做緊極權既幫兇，荼毒緊人民。我仲未落筆寫，有朋友有心機可開始dup個draft都得。
如果呢啲硬性收視拿走埋，唔單止可以停止洗啲市民腦，仲可以大大打擊喺TVB落廣告既吸引力。
寫好之後可以叫唔同區分既爸打交信比餐廳。
如果想有效啲或者可以眾酬，將公開信登報，等餐廳有大啲壓力要回應。

其實我冇經驗搞呢啲，純粹係suggest下，大家覺得點？？？？？

今日茶記食lunch，cctvb一播d打狗片
個個都停左唔食住，睇完再屌
所以其實搞餐廳係有得諗

支持

就算唔係裝機頂盒，電話 now 新聞 app 駁電視都有得諗

【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

但用百搭遙控轉台會唔會令啲餐廳東主反感，佢地可能本身唔明白TVB既禍害，覺得純粹年輕人玩嘢/激進，唔係有心同佢地溝通。。。

已寫信
幫手改thanks

不如寫公開信比餐廳，叫佢地唔好播TVB( 已寫信，求幫改）